點解含大個computing course會係BA

Computing 都唔係BSC？？

因為課程內容吹水多過programming囉

我係加拿大嘅U嘅理解就會係BA要求嘅科目比BSc少。兩個講緊可能喺BA容易啲攞齊credit，而BSc衰咗幾科就會影響到畢業所需嘅時間。唔知香港係咪類似情況，但係意思應該差唔多。利申我依家講嘅可能有機會同香港唔同，不喜勿噴🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

香港嗰啲亂咁黎
你永遠唔知BSc同BEng點分
亦唔會知BSSc同BA既明確界線喺邊

噴你老母
邊撚到鄉下？

BSc, 有個B比你都偷笑啦含大仔

BSc嘅Comp/CS-->Computing Theory, Math多啲
BEng嘅Comp/CS-->Software Engineering, Development多

BA呢